一人一個KFC隱藏茶餐menu既理由

拋磚先
子華神既唔提唔記得論
唔提啲客，啲客會唔小心買錯正價餐

UP乜撚野

你舊磚dom 左落海？

你重新睇一次自己講咩
傻閪